［15/2 TVB日任］China妹朱晨麗代言嘅Svelty瘦身菌 食咗等於冇食？

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

【偽人狙擊行動@15 Feb】
💎Svelty瘦身菌 X 朱晨麗💎
Step1️⃣😡去Svelty專頁派嬲留言！

Step2️⃣😢派慘勸朱晨麗離開TVB！

Step3️⃣🚩舉報Svelty facebook廣告，減低廣告效益！

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門 6.Unlike page
7.Report專頁廣告

酵素、菌類會被胃液破壞💩
喪失一切有效功能🤡
食咗等於無食 倒錢落海💸
酵素減肥❓不如酵素洗碗更實際😆

向偽科學說不，向Svelty說不🙅

[Source]
酵素騙局

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

抵制TVB文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(冷處理)

推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push

最撚憎隻支那雞

臭雞

樣又醜

支持 日日派嬲

狙擊專頁籲續杯葛「要無綫變亞視」

要再接再勵呀各位戰士

Push

無野做就做下任啦

pish

做做做

手足得閒可以雖遠必誅埋

【特別支援⚔️抵制東方日報每日任務】
Step1️⃣😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言

Step2️⃣ 👍🏻like page！

有手足開咗「全民抵制東方廣告商」page，俾啲支持！

(利伸：抵制TVB admin無參與運作)

樓主pin this

熱門

Tvb戰線任務上到熱門,奇景

戰線合一

朱晨麗：「希望我哋喺內地成長嘅小朋友，嚟到香港之後依然可以打出一片天！」

Fuck You

見到佢就想嘔

光復連登

推 做咗

朱晨麗其實係大陸人嚟咖，廣東話咬字都唔正，靚都你用。支那小姐冠軍

對上一次推得咁勁好似已經係廢老曹

推！

食左等於冇食？

洗唔洗咁恥笑人

推！！！

向偽科學說不，向Svelty說

純粹因為佢個陣被連環割俾連登仔恥笑
純行動冇花生味嘅po通常冇人理

嚟緊只要見到都推到上熱門

驚到閂晒

海歸返港的港姐
已經唔吃香
揭穿了都係扮美貨的支那貨

手足做野

打佢老母hi

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

有埋字幕

沖完涼返嚟多咗五頁
做任務

置項

做任務

益生菌得BC30 類別嘅可以經過胃酸

有錢買BC30 或者 食好益生原：纖維 仲好

Done

推 push

ok

題外話
朱晨麗呢隻大陸雞真係麻麻樣同身材頂盡5百蚊貨色

係咪已經收左皮

個fb 冇咗既

找不到內容

應該hide左page

咁唯有過兩日再去探佢啦

梗係有啲賤人會使錢係呢啲地方

屌佢老未

做任啦喂

辛苦樓主及其團隊

推推

奶共朱

見到要幫手推

Done 推

DEL 左page ...

躝啦

嚟左香港咁耐 鄉音勁到嚇死人

係咪DEL左PAGE?

p

推到呢隻雞同CCTVB仆街

呃人既.要推